Aoc 你地會用弩炮打兵定建築物？

作為進取既戰術勇武專家，你地應該實起攻城廠，但弩炮兵種你地會點用？

aoc = 世紀帝國
打兵
建築物

講AOC，弩兵係我係用嚟防嘅，防就梗係打對方兵

打兵相信要布置得比較前，令操作嘅士兵有危險

弩砲機動力咁差，因為射o個時要搞一大輪先射到，一個唔覺意描緊時俾鷹勇追好難走得甩（有人唔做做畜牲，渣住支棍跑得好快o個隻）
而且你要唔tk自己d兵就要焗企前，俾人一衝風險好大下。
同埋咁大個靶好易俾bombard cannon打返轉頭
打兵好似無乜so....？

弩炮打建築唔俾好虧?
btw 而家睇唔到正負評數量

Aoe喎巴打